# Read me
## これは何 ##
Titech 化学科B2 コンピュータ実習で宿題となるFortranのソースコード集です。問nがQnに対応しています。function サブフォルダ内には、コードの断片が入っています。

## どうやって使うの ##
各フォルダの~.f90を
```Bash
gfortran -o 実行ファイル名 ~.f90
```
でコンパイルしてください。

### 最終メンテナンス
2017.2.16
